那次你出局 就連帶我也屈辱~

跟你彷如至親沉痛要抱著你哭